喂大佬呀, 你班友點做野架?

許智峯facebook 得果2萬個like?
喂大佬呀, 你地點做野架? 做得好果D係咪要獎勵下先呀? 咁其他議員先會做多啲野
林卓廷都8萬幾啦, 快D同我like 爆許智峯, 我要佢過廿萬like!

01

02

對唔住而家去like

03

推者自推, 講人自講

手足, 叫埋你既朋友一齊LIKE 啦!

即刻share

麻煩曬手足, 可以既話幫我推上去俾更多人見到呀唔該!

推

推上去!

推呀推呀!!

又係販民打手

就係你班畜牲先搞到今時咁多後生死

你班仆街不得好死，全家死清光

打你老母咩, 賞罰分明有冇聽過呀
分化撚死撚開

繼續推

屌, 原來政事台冇人理架

不過我見住佢D LIKE係咁升, 手足LIKE完幫手推下俾更多人見到啦

其實點解黑警會放佢入去比佢救人而唔使登記？

販民狗賣足幾十年仲要人賞，全世界係得你班畜牲食相咁難睇

你班畜牲叫支聯辦like 咪得囉

可能事發前佢已經係入面掛, 唔講呢單佢都一定係泛民入面最堅持出黎果個黎架啦, 其他果啲可能俾人打完都怕左

做實事果啲都要俾你屌
你唔係蠢撚過隻豬就係鬼, 講撚完

求解

隻販民狗用咩身份入去？

咁佢做左咩實事？

算鳩數啦你, 陳百祥mode都出埋, 仲唔係鬼? 廢鳩事理你啲P牌仔